（和平與愛） 致咖哩味的咖哩及貓sir

既生瑜 何生亮

兩位都係攝台既大師，兩位都受萬人景仰。

放下心中仇恨吧，用相片回饋給fans吧

好過做咖哩貓啦係咪先

唔好block我啦

我假假地都係你死忠，你之前個個post我都有份入去負評架

貓屎咖哩